遮打撐警集會目測30慢人！

哇，好多人！
大家千萬唔好過黎食花生呀

支持香港警察 嚴懲開槍暴徒

唔係6點開始咩

六點半喎

屌淆咗一淆，淆埋右

不如整個賠率估計有幾多人，唔好用毅進制計。

未夠鐘呀 唔係咩?

屌你，明明有300慢

6點半開始

支持警察都遲到 點攪呀--?

TVB尋晚整段咁既新聞都谷唔到人撐警

記者多過參加者

要求李思煙BB馬上到場!

有嘢派！

沉默既大多數

支持成立獨立調查委員會
正得正企得正怕咩比人查?

依加幾多人？

龍尾係邊

得果90萬人，夜D 可能上200萬

可唔可以搵人搞直播

RTHK VNEWS有

巴打有冇人陪同？

毅進制有三百萬人

有冇航拍機鏡頭睇下幾多人

Justice league DC 又輸

推

仲有無多d黑警？
影相同起底

班狗自己去撐場 笑死人咩

去左啦

屌大帥歌

唔敢認做警犬

有冇改圖組，改為私煙簽唱會

前面果幾個可唔可以交足戲-?

RTHK有live

rthk fb直播緊

乜撚呀 審死官直播呀？

播啲撐警video

笑撚死

唔係講人數

警犬醜唔醜淪落到要一班平日無常事事，對社會毫無貢獻既寄生蟲廢老支持

條片發生咩事? 係咪比人玩?

佢地舉既紙好冇誠意

成班廢中擺唔耐

06290630有政府維穩show

到時會有唔同歌手 張敬軒 DJ SODA

全部都係廢老笑撚4

成班廢中廢老幾好笑

如果我地搞撐警集會
引晒啲廢中警賊出黎
再不斷播啲警賊打人片
有冇得諗？

都唔少人仲諗住100個到，真係估唔到
不過如果同我地比

網上睇live人數 多過現場Live

目測100人

其實琴日單野幫呢班人吹雞

想問雷教授既科學計算有幾多人

琴晚係麥記休息嘅都多過呢到

退休十五年初級警務人員
呢d撐警集會唔搵舊一哥出黎講下野 煽下情？

入面有幾多係連登仔

咁熱係屋企訓教唔好

有無戀童強姦犯劉馬車呀？

沉默既大多數呢？果90萬人呢
屌你老味係都唔面對現實社會已經開始轉軚

保守估計有七千萬人聚集

屍煙BB

偽進制100萬人

正用咩名義搞先

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

港人講地香港g報有冇直播

有冇搵埋李君夏上黎

屌你老母，啱啱諗住食飯前望下，一開rthk就見到李私煙
個感覺好似打飛機就射果下個cam man zoom左落男優碌鳩度咁

撐警老人院？？

都幾多，坦白講應該有500

有冇手足係平台食緊花生呀

700萬人

唔會啦，廢老鍾意睇圖

聰明人先睇到

琴日涼住冷氣都話要call白車…今日咁熱應該要call黑箱車

揾100人著住佢咪100曼囉

勁多反黑

30萬人喔好驚

暗黑兵法好呀
仲可以大大巴打落撐犬啲人塊面度

俾想像中已經多

冇錢派佢哋係唔會出架

好驚企多兩個字，會一個二個暈低

【引渡惡法】總警司鏡頭前：唔係用粗口惺惺作態 鏡頭後即向示威者舉中指

邊位巴打係現場

警 家屬， 親友仲乜唔去

可能有啲係花生友

鬧年輕廢青只會加劇世代矛盾
要知道年輕人先係未來
冇年輕人支持嘅嘢 係唔會有未來

會唔會有d係路人甲乙丙？
唔好屈路人撐警

咁多警犬家屬都得呢個數
仲少撚過佔中時
不過是撚爛但啦
612事件,唔係林鄭孭,就係呢班狗孭,再唔係一齊孭,告到上國際法庭,佢地咪永世做大灣區居民,冇得再去歐美日了

30+1
仲有前面個劉江華

企喺堂梯上面影落去就得啦，個有位剩
航拍機咁貴唔好亂用

多謝警察

蘋果記者比人搞

每人1千，現場磅水，出到來先記你老母，等佢哋起控

立場直播緊
蘋果比人圍緊

破左百萬未？

晚上7時許，撐警集會現場大約有300人，集會開始播放台灣陳同佳案受害人潘曉穎的相片，李偲嫣叫全場默哀一分鐘，希望潘曉尋冤得雪，並叫集會市民為警察鼓掌。

蘋果直播緊
d廢老好撚好笑

都幾多人下 利申睇緊立場live

不如等聽日d賓妹係到先搞啦

畀個double佢一千即係七百幾萬人反對啦

嘩,好多人(睇緊直播)wo

勁撚弱智啲廢老

又一城food court間m記都多人過佢

蘋果比廢老圍

班狗靠咁既人支持

睇左陣頂唔順

全部廢老嚟

計精子數目都唔過啦

我地學佢地

集會只有500人，即係有7百幾萬人支持

有無人整長輩圖

咁老老豆豆我哋都有喺現場屌CCTVB嘅

多人

有無巴打在場？

精神啲 !!! 臨時演員都係演員 !!!!!!!

好驚啲人會搵人做媒，左手交右手，大聲講：等我數下三千蚊夠唔夠數先，打亂廢老嘅愛國情懷

有冇人組隊去屌醒班廢老?

睇到好撚燥底

會唔會大部分係去食花生睇佢有幾多人

我地唔需要呢班廢老支持

呢到d人加加埋埋有冇一萬歲

第一張圖真係角度刁鑽

好多人 起碼80萬人

唔夠一千人既集會...
然後話: 我相信係瑩光幕前睇既人多過呢度
龍門搬到上月球...

條死肥西今日又可以cap幾多水
個肚腩仲大過個波

真係好撚多人
有無人個老豆老母去咗
賺咗幾多$？唔好俾家用佢

好撚肥

對住呢班人唔洗燥wo

有咩問題？ 一哥記者會一向都遲開 吹咩

紀律部隊

睇落似真心 全部廢老

300慢人多我哋100慢

點算？

大會宣布是次集會有500萬人
警方由集會地點統計，高峰期有200萬+2人

日日都有親中團體出動，都係c煙最有號召力，最討阿公阿伯歡心

隻退休警犬講夠未?

屌佢老母台上條死廢老係到講乜鳩呀

On9到一個點。識唔識咁會有反效果？

咁樣同毅進仔有咩分別 事實報導 我只知道有約1000人撐警

上台講嘢可能有得加錢，所以零舍搏盡

知唔知有冇請埋劉馬車上台呢

你UP乜撚野啊

公布左人數未？

雞仔餅算把啦

攞坦克碌鳩死佢班仆街就岩㗎啦

乜撚嘢唔夠律師講 又乜撚二百萬人出嚟遊行 仲有六百萬人係屋企係咪都支持 嘩屌啲狗真係狗嚟

仲好意思講嗰隻朱警犬， 法庭判咗去坐就收嗲啦阿叔

唔知下星期三集會有幾多萬人呢

條友講嘢一嚿嚿…聽到好辛苦

各位唔好放過最近出衫食人血饅頭既含家產

唔好意思想借一借你地位，過左621係時候要招呼呢班食人血饅頭既含家產
請各位幫幫手入去Report佢，唔使同佢拗
佢地呢啲扮同路人既無良商店係會直接Block你，直接Report
至於俾佢Block左既巴打，唔好意思啦可唔可以勞煩你地開多個IG入去Report佢

今日咁熱 我驚熱到班阿伯阿婆中暑咋

毅進制三萬人

驚方表示高峰期有一百個廢柴集結。

佢頭先播話去地盤度搶鐵枝條片

係咪自己搵人當拍劇咁拍？

300慢人

咁佢地得幾百人都唔知有冇，其他人係咪都反對呢

70萬人簽名，出黎得千幾人，情何以堪

笑死

開始係到屌通識科死廢老收下皮啦

搵機會拍低收錢過程

得300人 陰9公

蘋果記者話 同行家估算得300 慢人

取消通識囉

講野都無乜邏輯

好似台灣d韓粉咁

講耐啲可能可以cap多啲水

警方高峰期有幾人

蘋果live

睇直播老人家唔算多，大部份都係中年男人

目測 半個公園都企唔滿

可能有嘢派

得300慢人

蘋果：目測300慢人

咁少老人家可能得個飯盒

我唔知有無聽錯, 佢提到咩射頭果度
佢話咩瞄頭當然係唔啱, 但果度五六十碼, 佢本來向下射, 係地下彈到頭都唔奇嘛, 即係好似張圖咁?

仲有, 五六十碼, 你開乜撚野槍?
50碼~45米(我連男定女都未必分得清)

同成班撐驚兄弟閃左

對老人家黎講可能幾餐

Cut budget

好似話真係有巴打係果度叫口號

佢地可唔可以快啲死

蘋果個直播話連燈仔收尾淆底走晒

咁肯定係塊地錯

學我地提早起步

D阿伯d戲好唔掂，未開聲就笑定

我比較質疑咁樣有冇可能都反彈到

毅進制下有幾多人?

察警多過藍絲

300萬

6.16 求其搵D人去踩場都嚇撚死班廢老啦

同中天個d洗腦節目一樣指鹿為馬

有冇巴絲大叫問下現場幾時派錢

請問c煙bb還錢未

要幾大衝力先反彈到…地下吸咗衝力

左手邊果個係咪出席 graddin 套衫

等錢洗，有冇人識蛇頭，想join

講緊畫家？

完場搵人大嗌邊到拎錢

300慢人 遍地開花

越描越黑wo成件事

梗係大叫出糧呢邊啦

等緊戲肉，成班人一齊大叫屌你老母

成個集會播埋啲on9片
真係撐緊警犬?

真係有人屌政府

背得有d差

有冇人去示威

大佬呀
你地d犬有槍械訓練
唔係第一次打war game呀
當你要瞄 你都係瞄手腳 正路即使射落地下反彈都係近個示威者既附近再反彈 姐係會中腰以下位置
你地d學堂係鳩比d人passing out既 咁樣市民好撚驚wo 槍都唔識用

真撐警大聯盟

旗都準備埋

C煙

廣東話都未識講

好怕怕

廣東話都唔識 請人都請得好少少

屌你老母
你講廣東話既咩?
關你撚事咩

仆你個街，普通話都出埋黎

點解會播電影

講到好無point

都唔知講乜9

仲要30號班廢老吹雞

似乎都有屌啲差佬高層

一車車60歲以上既新移民

黎料黎料，眼淚準備，應該篩選過，無奈係講蝗語

莫非我哋分化成功

比D掌聲自己

下？用iphone？唔愛國喎

佢似乎唔係講唔正普通話係唔撚識講廣東話

岩岩先學緊講野？

有冇人搵大懶堂告佢地侵犯版權

夠擔用LMF

人數有1萬人

LMF係反暴政 爭自由

有冇可能搵到LMF出聲講幾句？

佢地LOOP黎LOOP去...
都係同一條鐵條同一塊磚
辛苦佢地大海撈針咁搵出黎洗人腦

用lmf d歌
剪片條友淨係聽得明冚家拎3個字

屌...

有巴打去挑機？

巴打

媽！好柒呀呢條死肥閪

又利用小朋友

完場留步出糧

睇錯呢班人唔洗澡 好撚臭

教壞哂

有冇去屌班死廢老

叫小朋友完場留步一定係俾糖佢食氹返佢啦

好撚仆街，消費個受害者

經過多次遊行的我們，從失敗中進化了。令我們可以在今次遊行中打低了大佬。
但請別開心，那大佬只是受入了，現在利用我們沒有方向的行為中找尋機會，回氣和反擊。更滲透了藍血人在當中做分化，又或是煽動大家，令黑狗有藉口反擊。
要好好保存實力，為下一階段的勝利努力。

目標一致的為達到勝利而努力。

先要從現有基制上將立法會內的民主派變為大多數，取回主席及各小組正副主席的位置。不要將立法局為政府背書。

整頓監警會，加強權力，另成立獨立調查委員會還我們的警隊的聲譽。

清走立法局秘書處長，再清走經常動用武力的保安員。

之後是教育局、醫管局，一個一個由內部清除那腐爛的部分。

根本就唔洗燥， 呢班戇鳩屌都嘥氣當笑片睇啦

用咩歌？

佢地係咪痴撚左線

𥄫住有冇人派錢

忍咗好多日……出嚟遊行啦，唔好講咁多

Rthk live停左？仲有邊到有得睇？

立場

加埋有200百萬歲

目測求其執件都嗰頭近
食飽飯出嚟散步？

有無在場巴絲影多幾張相多啲角度比廢老文宣組扮下野

D呀叔睇黎係真心膠

嘩係！？大生意喎

屌……69同616都唔少身體有殘疾嘅人出嚟行，坐輪椅都有出
你地有手有腳憑咩話無體力唔出 on999

19:45

柒到唔敢睇

立埸個直播,咁鬼多英文既

訓左無睇
地鐵多人到飛站未？維園企爆左個場未

如果真係太多人，就真係唔夠錢找數

做乜鳩？

滿口歪理，聽到嬲

笑死 我地一齊123 再叫 XXXXX好冇?
好!

200萬人就當睇唔到
自己就話有心無力

洗腦現場

Sports day 口號

我打war game都得準過佢啦
都On99

喺龍頭五米範圍內

係中國人同香港人, 同支持警犬有咩 關係

中國人萬歲

聽到好辛苦，我投降sorry

唔係呀幾好笑

萬歲
想復辟帝制？

好好笑

私煙BB 講香港藉

佢係咪講話信教係洗腦
我唔係教徒我都覺得佢得罪人

話人地中國姓外國身份
講緊D高官呀?

黑警之前自己圍威喂個個屌老母集會仲多人過而家

係咪串緊習大大

你咁想做中國人， 返去支那啦

佢有無做功課啊 幾多高層係攞外國國籍

目測 201萬人

聽到心到痛

贊成 ON9

睇咗陣頂唔順

有冇乜教授可以幫手計
呢個範圍入面有幾多人啊？

佢哋今次真係無郁緊，你實計得準
不過留意番佢哋企得比較疏，每平方米有幾多人你重新再計計

我頂你唔好搞烈士呀， 我真係會嬲㗎

屌你 烈士都攪

屌你老母 講烈士

好撚嬲

痴撚線

屌你老母啦

屌佢老母屈鳩烈士？

唔係講笑有冇兄弟喺現場， 真係吊佢老母

其實依家無分藍絲黃絲

屌你老母 on9

屌你啦 係咪人黎架 現場人開佢波啦

佢岩岩係咪鼓勵大家剪左張身份證去?

好嬲 咁屈烈士家人

支持香港警察 嚴懲開槍暴徒

屌你講到咁好冷血

我真係好嬲呀

死人都搞⋯⋯

成班比人情緒引導緊
上台嘅嗰班老臨個個都講到反政府咁
私煙BB嘅end up又係無中生有，騎劫講者

好涼薄

好撚仆街我屌你老母
乜撚嘢個仔去死係應份 痴撚線

聽到有廢老講：［姐係低死呀？］
屌你老母 係咪弱智架班友

佢話烈士好陰公 比人煽動 之後就入晒政府數 咁都講得出

屌你
有冇良心㗎
人哋都死咗仲喺度講人壞話
基本尊重都唔識

「姐係抵死呀」
「無腦囉」
嘩屌你老母咁都講得出

屈得就屈

唔冷血都唔會上得佢個大台啦

佢哋唔會冷血得太耐

依個李sir講野好中point,不如快D成立獨立調查委員會

條肥閪講乜撚 話人抵死？

可能係有對白收多200掛

佢仲話人哋阿媽唔識教
搞到梁烈士跳咗落嚟
我真係屌佢老母

bvw 無人踩佢場？

cap呢段出黎文宣

屌死人你都搞仲要話埋人地媽媽
識唔識積番d口德?

識唔識尊重死者？

擺人上台講on9

好撚嬲 點解可以咁撚冷血

成班奶共狗, 點會講人話

好似幾多人

大家忍住
留返怒氣係624發洩

佢依番言論點都要搞大佢
話晒俾啲news media知佢有幾仆街

真係好彩冇去
去左一定大大聲上台屌

屌一定有七百萬人

睇到乜撚都冷靜啲, 諗下點玩9佢地好過

講還講，唔好拎烈士黎講，我屌晒你地班仆街廢老含家產

抵佢坐輪椅

屌佢老母

認真EQ少D都唔好再睇live
真係會聽到嬲

怒火中燒我屌佢老母

咁都講得出

一齊反林鄭

重要屈9人地老母係請返黎

邊個操控年輕人
唔通真係有professor x

唔怪得撐警, 同班狗一樣心腸咁壞

屌佢老母個女人
係啊個個都同你一樣收錢嫁

屌你老母 做錯野就要道歉架啦
成班奴才覺得皇太后唔需要道歉

幾錢一工

香港真係好多呢d on9廢老

我屌你老母話人阿媽係戲子
屌你返去做鄉下啦
On9 睇live睇撚到嬲

個八婆係咪攪錯咗2個媽媽？

屌你班仆街識唔識尊重
你地自己有冇仔女架
咁撚都講得出
係唔撚係人

上台屌鳩佢啦

粗得過你把口屌你老母呀

881新聞話約有100人

上台玩下辯論

巴打你漏左個萬字

有冇人在場上台同佢辯論

佢話英文都得
有無在場同佢用英文傾下計

轉貼新聞報導不可以作假

用咩外國歌 反了

主辦單位好窮淨係用A4紙，我哋616用嘅不知幾高質

入去屌㭍左一下 即刻比人圍

條肥閪講果堆冷血既言論一定要追究

我仲以為點解突然開始project女仔selfie

好唔尊重

播LMF背景音樂，搵個細路女楚楚可憐咁話撐警。嘩，個一刻幾想打爆部電視。不知所謂！

台下個條八婆都要

巴打小心

C in 今次又打算呃幾多錢

咁叠馬應該唔少油水

有良心就唔會出席這類仆街活動

講號召力一定我地勁d，626一定要多人！

快d提下881佢地唔記得用毅進制

支持成立獨立調查委員會，還警察清白!

叫咗呢個口號未？

仲有果條廢老

真係冇腦嫁d人

無病唔准帶口罩hahahahahhaHAHAHAHHAHAHAHAHA

如果有媽媽上左台跟住反就好笑

hahhaahhahahhahahahahahahaha

笑死
D狗全部戴緊口罩，無論防暴定琴日隻小拳石

喂屌你老母林奠關黑警乜撚野事呀

用錢買人仲擺個籌款箱出黎咩

完全Get 唔到靚女個段講緊咩

條友up乜野靚女遮住左小學畢業未

有冇人翻譯呢條友講乜鳩？？？？

呢個有冇人幫拖？

父親節果日我要多謝我老公 (仲以為佢係狗)
原來係車佢去多謝D狗

我完全聽唔明佢噏乜

幾萬蚊？

老公用幾萬買人

廢老叫你啲仔女唔好返工
返工都係俾老細利用，幫佢搵錢

哇 幾百慢人

夜媽媽又唔係盲戴咩黑超

乜水啊阿叔

立場個記者究竟點撚樣忍

阿叔係全球華人乜野話??

呢個啊叔笑到我仆街 個自我介紹

可能連自己講乜都唔知道就上台鳩up,之後樓下班廢老乜撚都叫好
無知真係好可悲
廢老我屌你老母

夜媽媽帶超

有心走左了太多狗

要求立法唔係盲唔可以夜晚帶黑超！！！！！

豬隊友

個呀叔好似係反

其實現場過唔過 1000 人?

我講句公道說話
如果警察冇戴頭盔，會死人

乜嘢音樂公司主席成個痴線佬

佢哋只會愈睇愈興奮話打得好
我屋企人就係咁

有d 講普通話嘅人出講嘢

有冇搞錯啊
喺度增加溫室氣體排放

真係豬隊友

我都想知

臨時差人

倒米

真係豬到

俾人叫停

都冇人知佢講緊咩， 我個個字都明但係合埋一齊我一句都唔明

真係唔明

太撚好笑屌

呢個阿伯都幾yo下

係就快啲講撤回啦
C煙個樣好想停左佢心諗屌你老母講乜撚撤回，想騎劫我大會主題？後尾補多句話上台既人講既只屬於個人意見，笑撚到我
Btw黑超隻友啲表達能力仲差過個乜撚靚女遮住左
樓下班廢老乜撚都叫好笑撚到

連家屬都唔支持

英國殖民地籍？

華人與狗不得進入

yo 我60歲，係我第1次出黎
我60年黎第1次出黎

整張傳單現場派：話今次活動純粹捱義氣，無錢收。現場d友仔仲即刻9秒9散晒

咁疊水 嚇死人咩

今年60歲第一次行出嚟 60年先喺佢老母個閪度走出嚟嗎？
thanks for 9up

呢個60歲
做佢仔女真係慘

咁D大陸人點解又落黎拎福利

屌 我終於明
佢係暗串緊 烈士
屌佢老母 連D藍屍都聽唔過眼叫佢 夠啦夠啦 停啦停啦

得罪講句
下面個show有興趣 我開開心心睇完 71再出去

講緊新移民

咁老快D 去死啦

佢啲仔女好撚慘，典型冇獨立思考既人，應該係乜撚都中國好中國好個班人

聽日係咪仲有個何君妖show?

香港後生仔面對咁既香港咪係你地一手造成架囉

唔係質疑你， 點解你可以聽得明呢個痴線佬講咩

貴姓丫 哥哥

冇收錢國家俾你關愛基金

笑到仆街，個個好似拎左白卡咁

屌連登仔唔去踩場？

撐狗會 變左講明日大禺
城市論壇

屌 我地香港人唔交稅咁你地啲生果金係點黎嘅

全世界都係中國

阿婆七十歲人小心爆血管

企係度啲警犬點諗
全香港得呢班廢柴撐佢地
連一哥都割蓆

呢個呀婆紅到件衫都紅埋

D老野幾時死

明日大禺明明就係起比大陸人住屌你老母乜撚都唔知係到鳩up
拎香港人既錢去幫大陸人，我屌你啦食古不化

飛機大炮
屌你老母笑撚到我
打飛機嗰啲飛機啊？HAHAHHAAA
阿婆返屋企啦好嗎？

我唔好理佢就係岩架喇

班人冇戴口罩喎

李c in就fat fat la

台上啲白花係咪賀出席人士早日歸西

應該係烈士果邊偷返黎

搵錢就大過你愛你香港？

因為立場個記者都睇唔過眼屌左兩句
我先明

支持呢個集會個個禮拜都搞，一定要直播
，笑到仆街，作為娛樂一流

調轉左藍絲戴呀阿伯

講咗啲乜其實

佢想屌私煙

呢位靚女

呢班自私既老嘢究竟幾時死

所以唔好交

點解唔影下台下有幾多人?

C in想準時收工

連媽媽集會100分之一都不如。。。。

個攝影佬full gear咁諗住衝邊到

cctvb影到好似好多人咁屌佢老母

今日聚會完，唔代表撐警員

其實班野知唔知自己up乜

邊度出糧呀私煙BB

叫屯門公園d妖精出來呀嘛！
包保人數多10倍

完左出糧個邊

緊急：聽日623可唔可以發起和平學術集會？